微辣？垃圾。

本身都半罷睇, 啱啱見到新片有豪dee諗住會好笑啦
睇到去撕信封, 仆街 愛回家?
即刻unlike
屌拿星冇諗過依家嘅微辣已經冇idea到要抄愛回家
都係睇歡樂馬介休算

d題材愈黎愈差

差得黎原創都仲可以接受
屌你抄三色台真係